有錢人大部分都係炒房地產

條片係講訪問d揸跑車既人係靠咩搵錢

對於冇父蔭既人黎講應該儲成世錢都玩唔到房地產

正常
普通人炒股 炒iphone

nothing

一早知啦唔通打份牛工可以搵到咁多咩

外國有套綜藝 講 請班有錢人點樣由 1000蚊 3個月內 賺唔知 100萬定10萬。有一個有錢人其中一part 都係炒樓，幫佢籌集資金

連登仔話得華人賤種先炒樓

Ching搵唔搵得番套野叫咩名？ 聽落幾有趣

蕭生咪另類比佢笑死

但真係服左佢

岩啊，普通人接觸得最多就係股票
但其實股票都唔會夠人做中/中上產，除非巴菲特咁勁
原來股票都係比低產玩既玩意

佢係做咩發達嫁

編劇 9up 股票 飲食囉

唐伯虎點秋香 監製咪蕭生

分紅應該都分到d掛當年

佢有幾多身家先

支持樓主搵多d資料
例如亞洲人等

我估夠買片中d車掛

富就應該唔富既

Sales 搵第一桶金 再用炒賣發達

亞洲人資料唔太見鐘培生父母囉，都係靠房地產
可以既話我都想親身訪問下d富豪

唔見得光果d應該都有好多
炒樓算正面

嘉道理 搞中電同半島

台灣果d好多非搞地產

終於知點解貧富差距咁大，窮人永遠都冇可能變有錢人

人哋有錢嗰啲，好快就可以賺200幾萬美金。
普通人炒股票投資， 成世人1 百萬美金都賺唔到

打工仔死慳死抵先儲到1百萬港紙去比首期
買股票幾勁都最多賺得個十幾%

人哋一眨眼就已經賺多過你幾十倍 ，轉一次手賺幾十%

好似係買層樓裝修完賣返出去

最後賺大錢都係靠生意 靠估值

擺明最有錢都係玩股票啦
咁都有得傾

Pin左果件片都係咁，買完裝修賣出去賺2.6球美金

但個問題一般人根本唔會有錢咁做

做假數上市cap到億億聲，esprit個老細就係咁搵面左幾百億返黎

個節目叫咩名

因為台灣仲停留緊係工廠時代，轉唔到型
香港早年都好多廠佬 好有錢
之後上鄰國發展 愈做愈梅

應該唔關事 世界500強都好強實業
係香港先會9成地產

Undercover millionaire

因為窮人連樓都買唔起, 仲點炒

香港咁9細，內需做得幾多？又無天然資源
行金融 地產係必須
只係行唔到it 有d可惜，政府太on9

It要留比深圳做

世界500強都係既
但500強以外既富豪應該唔多係咁？

啲傻仔以為地產好搵股票笑而不語

炒樓有個極限

我有追，根本最後搞埋d咩燒肉店係on9, 全力炒樓根本最好揾

其實賣舊車同搞d配件都好賣過做燒肉

唔記得啦，有巴打睇過

但人地都係0開始草錢買樓，頭個一part 要訓車食公仔麵草資金，跟住賣2手輪呔變買買樓資金，最後用買樓賺既錢開食店，再賣比銀行

佢時間有限，要賺最多既錢

所以搞燒肉舖根本就係on9, 佢應該攞炒完第1間既錢用黎炒第2間

佢第一間都用左佢一半時間好似

要關注賣出
睇下伍淑清篇新聞有錢人係咁

咩新聞？

個節目雖然有誇張效果
不過佢講緊要市值100萬啫
生意既價值緊係大過房地產啦

蘋果 講佢啲股權
生意滾出黎既錢唔係樓可以比到

郭台銘冇炒房地產都做到台灣首富

生意佬先係有錢人
有幾多個真係收租收到發達

炒IPHONE真係鐵針磨成柱